贊成獨立調查 盛智文：若無做錯警察毋須擔心

反修訂《逃犯條例》觸發多場警民衝突，曾為特首林鄭月娥助選的蘭桂坊集團主席盛智文，今日（31日）出席活動後表示，贊成成立獨立調查委員會，調查整個反修例事件和各方責任，若警方本身沒做錯事，面對透明調查是毋須擔心，即使有警察犯錯，也不是整個警隊犯錯，而犯錯的人需要負責。

對於林鄭月娥始終拒絕「撤回」修例，他說不清楚背後原因，但認為「壽終正寢（dead）」的形容較撤回更強，相信任何理智的人都不會再提出修例。

問及林鄭月娥是否須為修例風波下台，盛智文表示，目前看不到任何人可接任特首一職，若獨立調查發現林太須負責，她便應下台，惟目前為了社會穩定，林太應該留任。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佛地魔

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

黑警：就係有做錯呀嘛屌你老母佛地魔

警賊: 我雖然做錯左 但係對得住天地良心 唔準查我